Följ instruktionerna för hur man hämtar auth nyckel till instagramfeeden och lägg in denna i variabeln $instagramID.
Det som ligger med nu är för att kunna köra testet lokalt med tillhörande json-fil som också ligger i samma mapp. 
